雖然3千萬個口罩對我地冇乜用，但睇住班大陸人發爛渣都好開心

各位要記住，我們跟他們是完全不同世界的人，不要有太多的幻想及希望

講個笑話，支那人係人

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

唔送俾我地
你地咁多人點救呀

就算救你地先
你地都係俾中共黨員貪污咗

無分別㗎

支那狗送大禮中好講